msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: yast_webclient_network.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-07 15:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-10 16:50+0900\n"
"Last-Translator: Yunseok Choi <xein@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <xein@naver.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: app/controllers/network_controller.rb:235
msgid "Network settings have been written."
msgstr "네트워크 설정이 기록되었습니다."

#: app/views/network/edit.html.erb:36 app/views/network/new.html.erb:36
#: app/views/network/index.html.erb:18
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: app/views/network/_form.html.erb:15 app/views/network/_form.html.erb:45
#: app/views/network/_form.html.erb:79 app/views/network/_form.html.erb:121
#, fuzzy
#| msgid "Interface"
msgid "Interface name"
msgstr "인터페이스"

#: app/views/network/_form.html.erb:26 app/views/network/index.html.erb:80
msgid "Physical interface"
msgstr ""

#: app/views/network/_form.html.erb:31
msgid "VLAN ID"
msgstr ""

#: app/views/network/_form.html.erb:56
#, fuzzy
#| msgid "inetd service"
msgid "Bridge devices:"
msgstr "inetd 서비스"

#: app/views/network/_form.html.erb:91
msgid "Bond driver options"
msgstr ""

#: app/views/network/_form.html.erb:97 app/views/network/index.html.erb:89
msgid "Bond slaves"
msgstr ""

#: app/views/network/_form.html.erb:132
#, fuzzy
#| msgid "Configuration"
msgid "Configuration mode"
msgstr "구성"

#: app/views/network/_form.html.erb:162
#, fuzzy
#| msgid "Configuration mode"
msgid "DNS configuration"
msgstr "구성 모드"

#: app/views/network/_form.html.erb:168
msgid "Hostname"
msgstr "호스트네임"

# as in Windows Authentication Domain
#: app/views/network/_form.html.erb:172
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: app/views/network/_form.html.erb:177
msgid "Name servers"
msgstr "네임 서버"

#: app/views/network/_form.html.erb:182
msgid "Search domains"
msgstr "도메인 검색"

#: app/views/network/_form.html.erb:187
msgid "Change hostname by DHCP"
msgstr ""

#: app/views/network/_form.html.erb:202
#, fuzzy
#| msgid "Configuration mode"
msgid "IP configuration"
msgstr "구성 모드"

#: app/views/network/_form.html.erb:209 app/views/network/index.html.erb:50
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: app/views/network/_form.html.erb:213
#, fuzzy
#| msgid "Subnet mask / Prefixlen"
msgid "Subnet mask/Prefixlen"
msgstr "서브넷 마스크 / Prefixlen"

#: app/views/network/_form.html.erb:217
msgid "Default route"
msgstr "기본 라우트"

#: app/views/network/_form.html.erb:227
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: app/views/network/_form.html.erb:229 app/views/network/index.html.erb:184
msgid "back"
msgstr ""

#: app/views/network/_validation.html.erb:54
#: app/views/network/_validation.html.erb:58
#: app/views/network/_validation.html.erb:62
#: app/views/network/_validation.html.erb:66
#: app/views/network/_validation.html.erb:70
#: app/views/network/_validation.html.erb:74
#: app/views/network/_validation.html.erb:78
#, fuzzy
#| msgid "The filename is required."
msgid "This field is required"
msgstr "파일이름이 필요합니다."

#: app/views/network/_validation.html.erb:55
#: app/views/network/_validation.html.erb:63
#: app/views/network/_validation.html.erb:75
#, fuzzy
#| msgid "Enter a valid e-mail address."
msgid "Enter a valid IP address"
msgstr "올바른 메일 주소를 입력하세요."

#: app/views/network/_validation.html.erb:59
#, fuzzy
#| msgid "Enter a valid e-mail address."
msgid "Enter a valid subnet mask or prefix"
msgstr "올바른 메일 주소를 입력하세요."

#: app/views/network/_validation.html.erb:67
#, fuzzy
#| msgid "Enter a valid e-mail address."
msgid "Enter a valid hostname"
msgstr "올바른 메일 주소를 입력하세요."

#: app/views/network/_validation.html.erb:71
#: app/views/network/_validation.html.erb:79
#, fuzzy
#| msgid "Enter a valid e-mail address."
msgid "Enter a valid domain name"
msgstr "올바른 메일 주소를 입력하세요."

#: app/views/network/_validation.html.erb:83
#, fuzzy
#| msgid "Please wait..."
msgid "Please wait"
msgstr "잠시 기다려주세요..."

#: app/views/network/index.html.erb:36
#, fuzzy
#| msgid "Interface"
msgid "Physical Interfaces"
msgstr "인터페이스"

#: app/views/network/index.html.erb:49 app/views/network/index.html.erb:75
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#: app/views/network/index.html.erb:51
msgid "Mode"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:54 app/views/network/index.html.erb:95
#, fuzzy
#| msgid "Not configured"
msgid "configure"
msgstr "설정되지 않음"

#: app/views/network/index.html.erb:64
#, fuzzy
#| msgid "Interface"
msgid "Virtual Interfaces"
msgstr "인터페이스"

#: app/views/network/index.html.erb:79
msgid "Vlan ID"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:84
msgid "Bridge ports"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:88
msgid "Bond option"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:98
#, fuzzy
#| msgid "Delete"
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: app/views/network/index.html.erb:108
msgid "New virtual interface"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:119
msgid "Please select one of the virtual interfaces"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:144
msgid "BRIDGE"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:164
msgid "BOND"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:185
msgid "next"
msgstr ""

#~ msgid "Manual"
#~ msgstr "수동"

#~ msgid "Automatic"
#~ msgstr "자동"

#, fuzzy
#~| msgid "Computer - network devices"
#~ msgid "Manage network devices"
#~ msgstr "컴퓨터 - 네트워크 장치"

#, fuzzy
#~| msgid "The search text contains invalid characters"
#~ msgid "whitespace - invalid character."
#~ msgstr "검색어에 잘못된 문자가 포함되어 있음"

#, fuzzy
#~| msgid "The VM's name cannot start with a digit."
#~ msgid " - can not start with a digit."
#~ msgstr "가상머신 이름은 첫문자로 숫자를 지정 할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "The option 'flush' is not allowed"
#~ msgid "periodic '-' is not allowed."
#~ msgstr "'flush' 옵션은 허용되지 않음"

#, fuzzy
#~| msgid "General Settings"
#~ msgid "General settings"
#~ msgstr "일반 설정"

#~ msgid "IP Address"
#~ msgstr "IP 주소"

#, fuzzy
#~| msgid "NFS"
#~ msgid "DNS"
#~ msgstr "NFS"

#~ msgid "Invalid IP address format. The correct one is nnn.nnn.nnn.nnn for nnn between 0 and 255."
#~ msgstr "잘못된 IP 주소 양식입니다. 0 에서 255 사이의 숫자로 된 nnn,nnn,nnn,nnn 이 올바릅니다."

#~ msgid "Invalid Prefix format. The correct one /nn where nn is between 0-32 (CIDR format)."
#~ msgstr "잘못된 머릿말 양식입니다. /nn 이 올바르며 nn 에는 0-32 (CIDR 포맷)가 되어야 합니다."

#~ msgid "Invalid default route format. The correct one is nnn.nnn.nnn.nnn for nnn between 0 and 255."
#~ msgstr "잘못된 기본 라우트 양식입니다. 0 에서 255 사이의 숫자로 된 nnn,nnn,nnn,nnn 이 올바릅니다."

#~ msgid "Name servers are required. There must be at least one specified."
#~ msgstr "네임 서버가 필요합니다. 최소 한개 이상 지정되어야 합니다."

#~ msgid "Hostname is required. It must be specified."
#~ msgstr "호스트네임이 필요합니다. 필수로 입력되어야 합니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Domain is required. It is not supported empty domain."
#~ msgid "Domain is required. An empty domain is not supported."
#~ msgstr "도메인이 필요합니다. 비어있는 도메인을 지원하지 않습니다."

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "선택"

#~ msgid "No permissions for network module"
#~ msgstr "네트워크 모듈에 대한 권한이 없음"
